究竟google play呢啲comment係做乜鳩

幾乎所有game都有呢啲comment
唔只係啲支那game
連外國game都有呢啲comment

bots

精神上的享受！

究竟係啲乜嘢人整

d垃圾留言入面有打廣告
GOOGLE做咩唔封晒佢哋

仲有
嗰啲網站全部都係垃圾網

轉用英文版 睇到眼冤

支那個啲收錢買正皮

bots來

買正評，畀廣告利潤或者之類畀某啲中資公司就會一堆依類人幫手洗5星評價。

仲有垃圾手遊廣告，呃D唔打機的少女少年玩呃錢三消game

呢啲咪Google提供嘅廣告